機場/禮賓府，班和理非話選機場，因為禮賓府難走，我笑了

一個中環核心區域，又係始作俑者居住地，竟然話機場易走過禮府

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

禮賓府好多暗路，陣間人地空城計0損失我哋俾人圍攻好唔抵，機場你淨係圍都有效益+國際壓力，不過呢個情況我只係講留係機場範圍入邊

又唔係要你入去捉佢，拆左禮賓府都得挂